其實有冇人知點解仲有咁多90後加入傳統政黨？

唔係反問，純粹出於個人既無知同好奇

見到差唔多年紀既人走去加入傳統政黨例如民主黨同公民黨
佢地本身既背景都有返咁上下，傳統名校出身，cv又靚，屋企唔似等開飯

唔計依家港共dq，有咁既能力，其實召集到一班人搞好似本民前同青政既政黨，就算唔係做立法會議員，都有得話下事做下幕僚

入傳統政黨好多時都見佢地由低做起
助理、社區主任、青年乜乜乜召集人
玩下手好似班老野咁做到5x歲先接到捧

其實有咩驅使佢地加入呢啲傳統政黨？

$$

晉升前景穩定
加入本土派連飯都冇得飯

做呢啲主任會有幾多錢？
好奇一問

有冇做緊政黨既入嚟講下

做區議員唔得？係咪要全部區議員都比班保皇狗做晒你先開心

$$$$
其實最主要係睇人

好多人好似唔圍爐有班人講下野會死咁

認真有我啱啱講嗰班人既料

出嚟分分鐘好搵過區議員啦

最重要係區議員根本就冇乜野權
加上被你做到咪又係要聽班老野指指點點

唔聽話下屆都冇得選

其實會有幾多錢？

傳統禮義廉，白鴿
連登仔反
但現實上係超級票倉
幾十萬票就係幾十萬票
你話班選民弱智都好
科學上傳統政團的確有好大民意基礎

連登仔吹奏果啲？
連登仔自己都唔去投票啦
上網打下咀炮，鍵國
論錢論前景，你所講嘅90後點會加入連登講果啲政團

都係打份工啫
香港成幾百萬人
90後最少都20萬啦
係咪做咩都要同你申請？

五毛！五毛！
我地獨派先係最勁最叻！

真正獨派我好支持

但連登果啲係毒派

唔出去上街/投票= 玩焦土
匿喺房上連登打咀炮 = 文宣

講真泛民有一大班弱智選民係另一回事

依家講緊班90後入呢啲政黨都係做啲卒仔
分分鐘做到50歲都做唔到政黨上層
咁班90後呢段時間有幾多收入？

當有班議員養
一直上到下分錢分到佢班嗰層仲剩幾多？

搞地區工作政治立場係要溫和啲先好 需知要面對班婦孺廢老街坊就係最港豬的一批人

我明

想知有幾多錢
見上面既人係咁$$$

但到依家都冇一個實數/約數

好簡單 根本香港主流群眾都係中間 淺黃，激進深黃甚至本土港獨係好少一撮人

人各有志
總有人希望從政
有啲為理想
有啲為出名

咁我就更加唔明

為從政，入呢啲傳統政黨根本唔到你話事，好多乳鴿都係因為上唔到位所以先另起爐灶

為理想同上，個人既政治立場同觀點根本就處處受限，談何理想？

為出名就更加唔明，就算講做到區議員嗰啲，知名度都可能連一個畀五萬蚊去選立會鳩噏既痴線佬都比唔上

工作上同呢d政黨有接觸
佢地都幾積極搵後生仔
地區工作上又呃到下d廢老
新移民就唔洗講啦

補充小小

以禮義廉為例

成個黨咁大動員能力
你估真係靠區議員同立法會議員份人工養咩

無限資源邊度黎，心照啦

私人機構大公司都話要上市，要公開盤數
仲有機會併購破產
禮義廉就唔洗驚，共產黨照

你以為佢地搵好少？
佢地每人分幾多錢，都唔洗同任何人交代

仲未計佢地滲透入好多地區公屋法團
控制緊好多大維修工程
每單工程閒閒過千萬

唔通好似獨派咁出去宣傳咪都無,要5,6個人從後「拎」咩？

咁你都識講係禮義廉

咁泛民又有幾多水

有人話美帝背後支持
但我更加相信飯民金主係共產黨

但佢地比禮義廉窮一中截係事實

泛民(肥老黎)條水係美國民主黨,一旦香港大權歸於美國之手,呢D政黨前景就fat fat

有fd做緊泛民社區主任，萬五

重點唔係依家啲本土派霉唔霉

係講緊有我上面講既能力
唔自己起個壇
走去加入傳統泛民做最低層
仲要唔知有冇得上位做決策

呢下唔明

佢有冇講為乜做？

唔係無既
當年咪有個咩高登區議員計劃

但你自己起個壇都係要由頭做起
特別係社區工作由零開始真係好困難

興趣，同埋個師父對佢好

當打份工一樣

以佢地既背景錢係其次，我估佢地想要既係偏上流既人脈。咁當然係晉升階梯方面建制a隊係做得好過b隊好多，咁自己父母人脈限制入唔到a隊咪退而求其次，都係賞金獵人啫。

識人好過識字
一部分傳統政黨擺自己二代入去
一部分有錢佬當政黨係一個平台
洗d錢幫個仔買個位入去識人
你諗下你cv夠靚
入到去識下班二世祖，入到佢地個圈子
對你事業有無幫助？
一個唔覺意溝到個有錢仔/女，直接二次投胎

相反，後生政黨對比起傳統政黨係多機會
你有料就上到位，但咪又係要你捱騾仔
少資源少關係，你覺得易唔易做？
加上入面一係就畢業無耐
一係就仲讀緊書
一係就無所事事廢青
對你事業有咩幫手

講到底，人都係自私
識諗都會取易不取難
賭波賭馬都會揀值搏率高嚟買喇

事實係連登唔等於社會大眾

支那基因最鍾意內鬥

其實CV勁,有專業資格係好容易有機會出選

傳統政黨民主黨公民黨有共產黨照

你自己棟支旗選到都DQ你

你睇唔到的係知名度幾重要

選過港姐好容易入全行最TOP大公司
就算你開牙科,有知名度都多左客

錢從何來？自己貼？打過工未呀兒登仔？

做傳統泛民最低層有幾多錢先

利申得兩萬幾月入既廢柴

35k up to 70k

利申 逗緊6xk 糧

屌你老母時間唔係錢？兒登原來全撚部人都係弱智。

做咩post有咁多

貼有名糧單啦
9up死全家

你老母俾狗屌

挑
原來真係廢柴9up

大部分信碌撚條友十足十，佢講野係叻，但玩權力仲叻

其實好低人工 點解入去做？
有部份真係讀乞食科，例如政治
邊有出路，咁難得一展所長，咪做下
好過讀左應用唔到

FYI

每年暑假都係應屆畢業生嘅求職季節，適逢多名立法會議員最近都請議員助理，究竟邊位議員出手最闊綽？根據勞工處求職網站，立法會議員范國威(Gary)、胡志偉、許智峯(峯鴿)同葛珮帆(EQ)都招聘緊議助，其中三人都係要求議助每周返工5天半，即周一至周五返8小時、周六就返半日工。不過當中就以EQ較為闊綽，開價月薪為1.2萬港元至1.8萬港元，較其餘3名議員開價1萬港元至1.3萬港元為高。

睇下李華明
根本議員份糧唔係主因
經民主黨投共基本上咩人政府都要

現在dab新生代一係就個樣索的小花,好撚多專業人士
投共都要搵捷徑

熱狗樓主講來講去咪你講幾多都會扮唔明

就係想spin去飯民新生代其實對社會好有抱負,明明係出面幾萬人工都走去咬萬二蚊議助糧

屌你老母, 財困連飯民job都接埋

建立人脈
官商勾結